Тип `Cubux.Purse`
================

Объект со следующими полями:

Поле                    | Тип     | Описание
----------------------- | ------- | --------
PK **`currency_code`**  | целое   | Код валюты
`amount`                | дробное | Сумма на счету по этой валюте

**Важно**: разные валюты на лицевом счету учитываются независимо друг от друга.
